SHF拉打特攝綜合POST676 孤島你漂咗去邊?

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

行版會早二日

預計魂限
11月 最快24號取貨 不過預遲多

23號 收件

3月

以上 11月20截

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

殺呀

漂流孤島撈唔到

唔開Kiva屌奶聲

新手lm

屌你老母瑞華行

有少少懷疑睡記唔知自己四批有無塑膠垃圾

自己批貨*

幼嫩

事撚旦啦塑膠垃圾就
話時話塑膠垃圾仲有個未公開錶面肯公開未

post頭成日放隻兔兔同Evol 引人打J…可恥！

遺忘咗啦

塑膠垃圾組合

要保持熱誠

燃燒希望

來細數銀包既罪孽啦

咁同我慳返啲膠出真骨,build同ex-aid啦

真係好靚

笨大為環保不了

坦坦係隱藏人物

真隱藏人物

Build line中好多隻

理想

現實

yes

不要再說了.jpg

好多隻都中但都要嚴選

無辦法

買買買

差隻真龍兔我訂埋基本上當完line
但笨大你唔出點玩先
一係笨大你出住隻X-0止下痕先好wo

社長月真係唔知

入面有龍我都唔俾打尖

CG龍兔當唔當有

X-0展品都出埋唔係唔撚出啊
車車都應該有出頭天啦
係無敵同99...

換條腰帶就出得 笨大會放過你咩

橋本環奈套膠劇又ok喎

某程度上又真係可以叫有

已消失

除了褲

其他人啲造型不了

環保原則下

呢隻唔好放過我地好冇

Game over...

放鬆都好

ahhhhhhh

淨係開結衣個套輕輕鬆鬆笑9戰兔咪幾好

我是大哥大 岩岩先睇完ep5
造型擺明跟漫畫黎搞下笑

點解我會聯想到星期六扮內海位哥仔

我知又係啲漫畫真人
啲造型太膠真係不了

或者遺忘咗

都唔同方向

笨大高層：黎緊時王永夢飛彩回歸wo，開下訂先
咪住，過幾集有社長wo，hold住永夢個邊先

殺無赦

Henshin

都可能架

準備好打尖出巡

但好好笑 演員笑場會照用
睇呢套當勇者義彥個d無呢正經既劇咁睇

有時間揾黎睇下

係福田雄一手下個個麵都變左搞笑藝人

係幾正嘅福田雄一
睇完銀魂都知

銀魂 齊木
有佐藤二朗 室剛就好好笑

新手一問 其實Faiz同Kaixa有冇機出真骨雕？

齊木又係世界級加埋廣東話
跟手全撚部都係揾橋本拍女主嘆滯

入職左笨大再答你

你呢個問題問得好好

月經問題
真骨雕出咩根本捉唔到路

佢用開邊d人搞到笑就會成日用返個d

做搞笑角 經常顏藝 靚女形象冇唒
乜鬼千萬年一遇 冇人記得了

做呢d仲好啦 拍正經劇都唔知佢點定位好

最後都係去pbandai訂咗櫻一號

漏咗個

本身啲記者想睇到結衣同佢
結果影到...

進之介

chaser 首先出局

有冇巴打清楚blackRX 隻傑克將軍有冇出figure

無

一樣

形象破壞

早阿

早呀

成個細路女咁 拍月9個d都唔知比咩佢做好
btw 套野收視算係咁 「今日俺」第５話、静岡15・3％に上昇で全国１位

當地觀眾需要嘅係膠

我睇咗啲乜

12月劇場版

骨魔撚

環保嘛

超高難度問題
有冇人認到變身果下有邊幾把聲

留名學野

完全估唔到有咩人

因為都可能無....

屌

配角救地球

矮王救世界

得聲優配音 好似之前無變身者就被召喚出黎既拉打咁

兔兔呢
唔好無視佢

車長親身上陣呢

兔兔係主角

sor 被消失

有super time jacker 矮王都唔撚掂

電王或古迦救全家

定w

又一腳救全家

讓叔菅田佐藤或成

諗多咗了

東映今年有錢
咩都有可能

小雄寺 異魔桃皮套 加 管田聲優咋

全部得背影

做聲優

有菅田把聲J下都好

大家早

電王霸氣出場

早

btw 果個人係敵役嚟

天道救世界

古迦啲文字

早 今日有小test 巧緊張

分分鐘鞭古迦條屍

1:18個背影wo

去到五代發現古蹟前既時間 攞走條腰帶
古加 完

逆人流走 永遠都係英雄黎

等等先
1:12果個美空嚟

好似係

add oil

裝束 髮型幾似

變古迦做BOSS

簡介話係劇情上重要ge地方

九成九最尾影子將軍傑克將軍阿波羅蓋斯特成班狗沖出嚟

RX78 瑋槍一件唔不如

一槍*

前幾頁唔好喊

張圖我有諗過貼出黎先其實

前幾頁

好危險

另一位巴打最後貼咗出黎

做咗孤島了

我都係潛返水先

信我誤會嚟

無野嘅

前後輩加鄰居姐

撈返上黎未？

試戲啫 無事嘅

誤會嚟

夜媽媽襯我瞓左出去勾佬
仲要田中圭
今晚教訓下佢

前兩日嘅狗仔新聞

變深水炸彈

睇橋本 再睇結衣

結衣有戰兔

係
純粹睇佢柒

大家也是

FAIZ 同KABUTO 好似唔知埋哂位拍片企係度發呆

就咁睇好多個都係發呆

留名

古迦

成套戲啲放鬆用膠位黎 但幾好笑

下隻骨雕係咪電王

真係陰公豬

上年魂展果隻

唔係真骨

想神主牌打尖

人龍講緊粗口

天才白痴集於一身

成套劇太大壓力更加無人睇

好基友diend表示俾人走緊數

套劇啲劇情依家開始暴走應該幾搞笑

可能係佢都唔奇

咪好囉

有結衣收視保證咁滯
不過田中圭

早 我都跟住孤島沉了

究竟法爺當日點解衝到出黎

入戲到現實都係咁做

早
打返佢出嚟

#田中圭必須死

笨大野點估

呃蝦條

想睇霧子護衛隊首席大將軍護駕

失蹤了

呀寶都未必得

係呢張

變童年陰影

好似幾好笑

咩都玩真人版

越膠嘅劇本做真人越好，橫掂都係派膠

老少咸宜

不了

一諗到香港官方名就...

精靈寶可夢 皮卡丘

漏咗 偵探

死侍配音

銀魂

夾雜一兩句粗口嘅比卡超會點

睇演員肯唔肯去做

橋本環奈做完銀魂之後大解放
依加有套劇佢做大家姐又係好粗暴

前幾頁有講
尋晚開始睇

嚇親小朋友

比你老母家超

係
以前

現在

學外語由粗口開始

pifuckingchiu

現在

12月劇場版無geiz

好似見到有一個scene佢起腳喎，睇多次先

00:14有一秒

係喎

係我睇漏咗

真主角點會冇份

淨係記得濕身果幕

電王個背影世界級，好有載譽歸來嘅feel

要重溫電王了

車長千里送錶芯

電王呢下真係好型,商品化在望

佢係演神樂?

只能等

20週年再販shf算唔算

真骨籌

提啲傷心野

買盒送玩具

不了
怒等真骨

話說 12月都是回血月
得年糕佬有少少性趣 有靚價先出手

十二月得二隻

2隻great crossz呀嘛

仲有w呀

12月安然渡過

悶到睇下十二月有乜

熱棍

老現可能都平
話曬俾人”搶”購一空

無錢找數了

十二月喎

btw你有中咩

安然渡過

撚動 不如唔動

角色無人氣 造型唔吸引
又唔是環保 都唔知做乜

齊line 火熱的棒棒

做沙包

棒棒

等人改色做bi-kaiser算

一隻都冇

你就好啦

一樣一隻都冇

為環保出力

十一月後明年再戰

龍我可能後追呢

考慮下
但後追都可能諗原色

可能呢隻抵過原色

MCL戲院間間咁撚遠嘅

火熱棒棒入又唔係，唔入W條line又好似唔知點咁
偉大龍有無出多過一集

平成20年條電影trailer唔錯wor!

濕身

個故仔幾有意思
不過又驚佢眼高手低

咁快諗劇情好與壞

騎牛牛約埋出黎一齊睇啦

驚唔識路

居然對套野有期望咁奇怪

預巴來了我帶路

不了
食自己

劇場版都可以有好睇既作品

上年build果套唔差！

除咗龍我係問題青少年之外 都唔錯

睇清況
呢隻訂價幾多

有訂w

450 ？
無印象了

等收件

呢排真骨shf都現平過訂
睇埋老法咩料先

咁跌1/3先再諗

世事無絕對

中兩隻

龍我先正

係過程入面體會到為人地負出唔需要任何理由
搵到做拉打既意義好緊要，好熱血

付出

一樣得二隻

愛的付出

俾曬戰兔

唔好刮花部電單車

咩play

傳教士

孤島

愛的變身

勝曬

呢個星期派唔派到20週年ex-aid呢

出shf啊

係呀 舊港魂嗰陣㩒

15號

兔兔先啦

爭咩啊，三隻溝埋一齊出吖笨

等孤島派貨

唔理啦
總之兔兔先

上個月有紅日先遲啫

集氣

推完兔兔推坦坦同龍兔

揾人撈返上黎開kiva先啦

網魚

CG

食屎

做咩歧視佢

為環保不了

為隻色gogo

heat metal best match

嚴選

執完屋可以鬆手了

慳膠不了
留返黎出真龍兔

排下隊先

想問下真骨w cj咩價位到

好

450樓下

大西北牛牛表示去邊都咁遠冇分別

時王賣奶妹玩腰帶果條片 回完帶未

MCL粉嶺有喎

留咗兩張凳俾兔兔坦坦啦
天才？等下啦

平時活動範圍唔近個頭
巿區近啲

出天才同拆阿嬸台無分別

睇完條trailer，
聽到嗰幾吓電單車聲加埋成班一齊嗌變身
起曬雞皮

間間都要半個鐘車程

有冇高手破解到最後個句變身有咩人

J下好啦

挑戰阿嬸眼力同隻手嘅定力

DCD

手實震啦

唔算驚喜啦有佢就

QC貼紙

裝飾貼紙

讓叔或成

50蚊一張

全員

睇返菅田一月又有新劇我諗..

排10

舊人有無都無乜意思

拍永野芽郁
劇本：武藤將吾
一月拍劇唔代表唔會係套戲出現
佐藤健同讓叔啊

讓叔可以諗下
電王有配角係到 已經..

乜動

w老是常出現 真人又唔見

俾啲希望黎

你諗下
一中就要曬所有色果條數

食玩 不了

笨大又然

希望就係唔好亂諗

好在build..

靜待
製作發表會/下一條trailer

食玩出齊咁滯

開始會慢慢唧牙膏

無買

第二曰個星期都嚟緊

第二個*

有冇巴打紮緊營

無啦

擺明唔開⋯⋯⋯⋯住啦
仲等佢

孤仔收皮啦

好少見佢咁耐唔開訂

強烈建議大家唔好等孤仔 訓練耐性

有啲奇怪

我的耐性準備好了

希特典野小心好啲掛

有*

九成無特典啦孤仔 咁遲都唔敢開

又賠訂又賠普通俾人咩

港版都唔知有冇特典

我肯呀 賠訂加隻KIVA 快啲俾我訂

呢隻會賠死人

精
有人話有
有人話無

個人認為
睡記都未必講清楚俾人知

所以佢唔開費事

所以都睇定啲先

精自己冇寫連特典
其實唔寫有冇連特典咪得囉
有咪俾返個客無咪照出貨咁唔得咩
定想連特典貴50咁玩

好似精上次shf mk50同人講無本體咁 肯定無死

呢層真係不得而知了

大家估估下

唔知佢搞乜

驚無特典咪寫明無先囉
寫到明無 班人咪又狗衝
到時有 照派唔通會有人屌咩

佢間唔時MB果d熱門無特典都係咁玩架啦
扮晒預唔到貨量 開唔到訂呀梳
咁撚人法 真係忠實幫襯開都好反感

孤島都唔想架

利伸kiva純食花生
如水浸有靚價先會出手

所以你做得啱架 大力推廣直送
D鋪玩到咁西 咪繼續囉

講講下好似好少貨咁 明明都幾多細舖開訂 真係非孤不可定出面額滿得咁緊要

最緊要輕鬆玩

預囝是我們的明燈

細舖一唔一樣有貨先

大乳

最重要輕鬆玩

其實好可悲
因為香港信得過嘅玩具鋪根本無咩囉

Carousell 卡帶盒+proto giri giri chambara$500
值唔值

另外想問依家收到wizard belt要幾銀

我當除咗講開個幾間連鎖店係大，y拍好似見都幾間，對我黎講都算多

寫住無特典先, 到時有再派的確係個好方法
咁佢唔肯開又如果你心急等唔切咪訂其他舖, 有咩所謂姐 又無話撚唔撚既
我繼續訓練耐性, 訂開佢覺得有信心啲 就算無貨都會有一個好啲既交代

有冇得講下價 上個post 勇巴用咩價入

勇巴3xx全新
佢標600 講500

預左有人會講等唔切 訂第間囉
所以上面先利伸左本身孤仔死忠同唔會訂

當間野不嬲隻隻新野有雜誌圖都狗衝開訂
熱門野就玩野hold住

咁都覺得係值得課金支持嘅 咁唯有講聲加油啦

玩具具啫
做咩要咁大壓力喎

冷靜d 組織下先 完全睇唔明

我都有話你講個方法好, 不過佢係唔做都吹佢唔脹

純粹覺得為咗間舖而勞氣就無謂, 開開心心玩玩具

原唱唱返先係嫁嘛

買到咪買囉
無必要迫到自己瘋狂

今舖如果真係訂唔到 現貨又火箭 我諗我可以等多十年等再販 繼續訓練耐性

其實唔難明
可以聽下我解釋呢個版本

其實少好多野煩

十年都脫坑

魔王為拉打劃上句號

太長唔Q了

其實我唔只係針對佢一間鋪黎講
只係見而家香港人買玩具越來越陰公
條氣唔爽姐 係度發洩下姐

同埋我知佢地班人有mon post架

明明落左訂 有貨派 唔加價 根本係基本野
做到已經要瘋狂吹奏佢良心企業

之前有fd新入坑 我真係會帶佢去孤仔
而家不了 教佢玩直送 算9數

咁仲有下年既 ghost 都唔會為拉打畫上句號 之後都有exaid build 啦

等睇其他啦

對比五月同現時點嗰啲 算係咁啦

直送

冇追post
孤仔做咩？

專心學業吧

唔開kiva

其實無做咩
話佢成q日hold起熱門野唔開姐

再次利伸：唔訂kiva

果d執柒左佢都唔抵可憐啦

以前成日覺得街鋪仲有存在價值
盡量都會支持返 起碼有得行下睇下
點知成行越做越閪

我OLA

冷靜啲

小心變痴漢

好耐無行了

同意 所以我都開始戒

好正
你地唔明架啦

意識過盛

你無買拉打啫

同意

要左撲右撲

好耐無撲了

要撲都網上購物

咪就係

個個喜好唔同有乜好講

係唔係有咩誤會

騾仔青檸同十億又特價

風光不再

係 我又未訓醒

how much

日夜癲倒

呢排都訓得唔好

j少啲

就係J少左先咁

再少啲

去到一個如果你原價入會不忍直視的價位

而家過去睇下先
反正去開信

除左啫喱龍之外 次次話特價我去到都係冇哂

諗咗陣開乜信

我反而想買隻鳴門 我隻社長斷咗角想買返

個價簡直後追玩家福音
劈價劈到痴線

邊個鞭騾仔

買囉
有埋DLC仲好

go ahead
我幫你視察下

林祖信

拎條腰帶俾社長

早洩

去左溝大陸金融妹

你為甚麼會出現在我通訊錄呀？

根本去睇熱褲妹

睇熱褲仔

睇爆米妹妹好過

此屌不同彼屌
兩隻社都可以再低d

不了睇仔呢方向好

有野你食咪偷笑

美月

識食

劇場版
個時空

估唔到老社仲有得跌

騾仔大把貨

十月貨

二個月夾埋仲唔死咩

騾仔第一水

八月果轉谷埋落去

但求打個和 大家開開心有玩具玩

暴力救市失敗

又無咗

細個睇超人佳亞個劇場版咁嘅主線

我食下花生only

我們都是食玩

我轉咗

唔知會唔會cut

都唔差

佢好基友返唔返到呢唔知 個銀頭點搞

我記得有個位係細路仔個超人膠玩具召喚左超人出黎

假髮囉
或者操勞過度

橋本套野有佢份

客串廢物男友
有亞蘭

好似電車男

條衰仔好多戲拍
好似撈得好過法爺

有佐藤二朗既 好多時其他演員都會笑場
福田會照cut黎用 要好留心先睇到

睇埋時王訓

洗錢呀 遲下真係要買棚

KRL出左?

未喎

睇黎KRL放棄左

今朝見到有heart metal 笨大真環保

heart metal

買啦國巴 不過你月尾好似又要洗錢啦喎

咩黎？

yes ar 我老婆cb
想買kuuga ultimate多d
但見到成800

Heat 自打

我都想呀

好sad

joker

佢應該費事太早出
一陣有人抄佢水錶就無謂

好似見個youtube有

池田

b站都係得幾mins睇

超能力者

唔影響主線咪得囉

時王每一個舊人出現
週邊商品都會出現
水果鎖扣
水果鎖衫等等

掠水年

無限消費 消費到無晒為止

諗起都....

條J收返埋

少左好多笑位 唔怪得有時覺得有d位好簡略就過左

揸乾拉打迷既錢包 之後再出新line屈多一筆

人類有無限底線

人無不過錢包有

呀

絕望就是你的終點

平伏返心情未 ？

有咩j

你

洗乜J

玩開獵奇野 ？

一直覺得亞樹子唔錯

平果方面

樣我都覺得無咩嘢，正正常常，但睇圖都已經嘈到仆街

一直覺得亞樹子係為吐嘈而存在既女主角

最多武器

最好表現嘅final form應該係無敵啦 咁最差應該係邊個

多到俾人拎左去用

邊個話天才

仁叔赤手空拳

剛剛想打

留名等睇仁叔赤手空拳秒時蝗個埋裝甲

係對手無限進化 屈機啫

等睇仁叔錶芯

天才其實係輔助功能多
佢都係返實驗室整道具作用大d

個樽都有四個款

Another 仁叔一定好能勁

ooo一票 putotera 斬到隊友都仆街

純粹亂入 無佢劇情

000邊個先係...

都係龍兔form 最勁，有d W feel

世界大戰

定龍我

呢到愛與和平

龍我愈戰愈強

再販

快啲四月啦

真骨再販

鎧武生果籃有無得諗

putotyra串錯先扣50分

呢張圖邊度黎

google囉

why not both

突擊

食玩

龍騎再次燃燒

又浪費塑膠

好撚唔環保

大家唔要唔緊要，交比我屌

哪有位

讓埋張床出嚟

諗起隻20週年shf龍騎疑似無龍仔玩...

Putotyra係真係喪嘅 個斧頭大大力鋤落去，硬幣爆到一街都係

食玩補完

關公讓個位嚟

不要再說了
個時仲諗住後追福音，點知無龍

但係有龍喎

好型啊，但唔會買！

你點會買

放社長

舊版有龍又準備坐火箭

你就錯啦
社長緊係祖先位

當年設定: (呢個係雜誌講)
OOO 無final form
Bandai/ 玩具出貨/交Design日期角度: (所以一要出"Final Kamen Ride" "最終Form 集結",一定係Putotyra)
Putotyra
TV 最後出ge 新form:
Tatoba (王用過medal)
TV 最強唔計特殊能力form:
Putotyra
TV 最強唔計特殊能力form 有加成 (Putotyra TV設定係永久無咗, 加Ankh 可以賣下劇情,所以出得多)
Tajadol (Ankh Taka)
TV 最強計特殊能力form:
Gatakiriba
系列最強form:
Super Tatoba
其實根本唔洗嘈, 答案得無final form同Putotyra
D人 覺得係Tajadol 因為SIC 自加Lost Blaze 呢個叫法, 如果捌去fans鐘意Ankh, 實際同Hazard Trigger+CrossZ Magma / Genius or Wizard 用賢者之石 Ring 係一樣
Super Tatoba 即係CJGX /Wizard Infinity Dragon咁其實係劇場限定Form, 只係Design based on 之前d Form 咁解

坐囉
咁多年產品都老化啦

無錯

下星期隻銀牙會點呢

句野係quote 精神病aco 架
我緊係會買啦
但未必入set

日經：孤.........

做咗鐵達尼號了

EVA
X1等Full Cloth再算

搶到當勝系列

上多啲FB 出口術話有大貨 勝利率大增

唔洗FB啦...

有得訂先係新聞

騾仔先係業界良心

打撈失敗

青檸無事嘅

騾仔

做咗法定古蹟了

孤仔2019年4月先開訂

通販真係煩

難訂過魂限

都唔明咩玩法

喱排興排隊 星期六12點半信和開始

咩年代仲排隊

直送仲有冇逃生門

實有 不過要轉運多

未入嘅快入 好正架

講起件P相肥婆同佢班40歲觀音兵就火都黎

有冇人發現zio用所有拉打armour 隻眼個字都係keep返粉紅色 而geiz就係黃色

唯獨是kiva 係zio用但隻眼個字係黃色

十年一遇嘅kiva

初頭出玩具圖定雜誌圖都有因為隻眼係黃色好多人拗佢係Geiz 依家謎底已經解開

佢個谷其實幾靜

想知咩事

觀音兵 小小野就封人之類嘅嘢

食玩不了
雖然齊角過shf 但真係輕飄飄企唔穩

純粹研究下

小事到我都唔記得咩事, 總之就係我回左個由佢其中一隻兵開既post, 不過我唔係撐佢, 我諗應該係佢投訴人, 但實際上版規冇寫之類
之後我就俾人ban左
不過都係因為呢件肥婆我都少左多口, 因為乜group都好, 基本上都係一言堂
只係差在對方有冇能力ban到你

果然係預左架啦, 料事如神
當年高登仔都係覺得佢閪所以開返個交易gp, 不過冇乜人和應

爆炸了

頂佢 我隻劍搞到咁柒...

好耐以前玩motion revive series 覺得都算靚
買左幾set 排排企 次次返屋企都冧兩隻
都係專心shf算

係其他谷間唔中見到講呢個谷點
其中一個特別瘋狂之類

btw我純粹見到隻野個價正常啲先放上嚟

入咗深海了

食玩啫

雖然...

到時睇zio應該都會嘔血

咁又係
食玩都係止痕多

000出shf

假如

有無巴打訂左 ultraman zero 佢好吸引

擺係公司粗玩

屌，原來張免運卷寄左去gmail宣傳嗰垃圾桶度

訂囉

的確符合港魂地位

預巴精警

上面有

岩岩睇到 仲追緊post賣左未 唔知佢批人快唔快

未
唔知快唔快

前日過大海贏左啲 終於的起心肝搵joker

嗯 慢慢

希望可以執到喇

啲谷真係咪亂講野，好多條針架
佢地唔只買賣，仲小圈子拜偶像

做返一個路人甲角色

有幾個group啲admin真係當自己管緊人咁 上司對下屬咁款 無咩嘢我都唔會出聲 好多鍾意踢就踢根本唔洗講咩規矩

呢個group 十二點前後都係我話事

貼漏咗

點解可以隻隻都設計得咁柒

仲有
喱啲咁柒點賣玩具呀

食玩嘅表現啫

從前有三隻角

我成日覺得對腳無乜分別咁 定係食玩懶得做

呢層我都想講

當年exaid睇左十集開始改觀覺得型。
zio真係 不停挑戰極限

上半身不斷變
下半身就....

好想知佢古迦可以放咩係膊頭到

狗官 巴好似貼過

還保

還要保

當年話decade變其他拉打就咁換腰帶求其
而家睇返zi-o真係寧願佢求其

宮呀

decade正

月尾開估

反而俾人當沙包打完復活果啲先係順眼啲

子宮呀

十二月頭呀

最想睇個膊頭比凱武個龜頭遮住左

30號/1號有啦

整圖嗰個又衰咗啲嘅

今次啲怪人超班喇 build果啲怪人得幾隻仲要環保♻️出場

仲未有得撳

Agito先

拿下

美空怪人

Build啲怪人真係好無誠意

好似大部分時間都係打一個敵人

老是常出現

跌到落5舊水，忍唔住入返隻

放開個怪人

悠仔支矛拮魚蛋真心正

做咩脫色

抵呀,我都7舊入,大隻好玩,但無位放回左盒

殺生太多

盒已掉

入左裝動

腰帶應該少碌野

入多隻溝淡佢

又出血
Ht派iron spider 首日
可惜冇帶單

仲未有新嘢訂

你冷靜完未

咪就係
Kiva又唔比我訂 又慳返

等build同ex-aid出

係喎 抆出黎奉獻俾地板精靈
我仲搵緊好價入白眼仁,但係咪會出劇場版?

已經後追左隊長雷神, 好似GG仔無乜興

訂咩

GG真愛 連ps4遊戲版gg仔都訂左
反而隊長放棄左

呢層唔肯定

靜待ex-aid同build
同埋無定向真骨

冇錯 等比錢阿美洗

放棄思考

明天咪知今星期

佬味隊長好罕有啊
PS4 隻GG未爆,諗住等齊DLC 一炮過,做住西部牛仔先

阿美之前唔係又有K先生訂咩

雷神 dp 隊長 三隻都就派到我 一次過拎三隻

想當日阿美有

專心玩玩具

專心做玩具

笨大來強姦大家嘅銀包啦如果可以

多謝笨大俾我回血找數

冇錯

正喎

又係時王

假象黎架啫

係地核就黎融咗

ex-aid 社長armor

抖左好耐 一個月得一隻起兩隻止

有成功例子

快點.....

成為一部分

同孤島鬥長命囉

與世隔絕

上年嘅我

聽日先拎得

從此成為咗地球嘅核心

鬥到出年4月

啱口味先得嫁

唔緊要 12月有偉大龍我
一月有magma magma

隊長gg同一時間派 要pass好多隻1/12先得

爆一爆

買吓買吓今個月買咗過千

對矮王基本form有興趣
其他不了

時王訂唔到 二拉又造型麻麻

正常呀

000

出一集+改色 唔入

利申 訂咗急凍海海

可能ami又有得㩒呢

呢排ht快手到 開rb洗左好多錢

反而海海冇入 幾型但冇乜感覺

得一月magma
之後每個月一兩隻

日mon夜mon

隻Mark46 cca唔夠回血

如果出龍兔就想三隻擺埋一齊雖然違反定律

都抖得耐啦

睇埋K先生

諗住A4上先有第一隻到手

F5換咗幾個

當初隻隻都講到2019 q1

Mon得多比人炸型

邊個噉咋你型

睇埋新寫真

強烈要求回歸

老虎啲同類啩

gg本身好似仲話q2-q3 就快派埋黑豹

一單難求仲唔強勢

等高手影啲黑豹J圖

食勃勃超人振夫剛

我要mk50呀

佢應該俾人咋型了
因為...又失蹤了

exaid出到Double Brothers嗰陣真係J到出血

扮工戰士難做

到

環保J

乜咁講啊大乳

出現返
繼續mon ami

咋返佢型

睇下電視定電影

.....瀨戶廢史寫真喎

康史*

感覺好似HT想每一隻都派一兩日貨 然後停咗佢派下隻
雷神條隊好耐無郁

瀨戶廢史
開始連人名都唔識串

精cronus349

青檸

交行貨塞住玩家把口

8月單啲貨去哂10月 仲要有好多人退訂
騾先係最大敗家

你後入啦

有望再減到299

得返一半

哥哥 後入好痛啊

少少苦楚等於激勵

你兩個又大叔的愛

屌騾仔閪喎

人人有老社長玩

青檸好呀

仲係一隻exaid都冇入

個個都屌好污糟

用保鮮紙包住

好事嚟

會穿嫁wo

包多層

今個月有20週年再販shf呀

明天

唔想貪平入到一屋都係

下年拆

都唔知炒乜鳩

好熟口面 W？

係

訂左exaid lv2

好似仁叔仲有得買

原來已經咁殘舊

配件有咩分別

任撳直送

訂價入抵啦 一陣衝現又要4,5百

敵不過歲月

希望係以前同電單車合體隻甲蟲

唔會炒啦

唔會再食炒 ？

我都有訂 等聽日or後日拎

聽日唔好著褲啦

意思係呢隻應該唔會有得炒啫
食唔食炒就睇邊隻啦

當sic仁叔都有人炒嘅情況下 無野係無可能

怕凍親 天氣轉涼

涼咩 我好熱

睇聽日有咩開

社長社長

或者超人

再或者無

貝爺四月眾所鳩知

唔會啦，一定係同變身器有關

希望唔係上次嗰隻啲關節嘅Qc
怕怕

蝙蝠都斬半情況 粒靈石

可能跟返Kuuga本身個膊頭就算 hea99

好事嚟
少做少錯

得胸甲同頭改變

曆 仲有鳳凰

環保就得

跟2個頭定1個

呢套咩嚟

月尾未有正式

好問題
睇唔明搞咩

唔係哥斯拉

揾人遲啲睇下東映個app咪知

佢個網好似間歇收皮

有莉莉

J住睇

劣住睇

屠鳩班超人

呀仔 咩事噉震

可能左右膊頭係大甲蟲呢

係呢集睇起

變咗加賀美

我都係睇呢條片

夠環保

戰神！

廣東話

感激不盡

咁爽

慶祝吧

畢業公仔

放滿錶芯

腿張開

轉貼

我的王

沒有QC貼紙

盒下面個圓圈應該係未痴qc貼紙

無QC貼紙但係右下角有個圓圈 係咩事

我知呀 純粹玩下

所以品質冇保證

呢層不能同意更多

吉田到orb大脾都似真骨
唔知做咩去到geed打後又整返長大脾外側似甲多過褲

唔係點出威力加強版

戰兔寫真

痴漢寫真

但改完實淨左

早日離開東映

有qc貼同無咪一樣 有qc貼但一開中sad咪仲嬲

這就是笨大

要不是東映
紅咗都多啲返黎啦

暫時睇有qc貼中伏機會大過無貼紙
望一望隻建騎

涼真：想返都無期

掉落街隻廿鳩年build

不了
我做農夫好過

哈乜克個朋友 建騎

唔係創騎乜

瘡騎

訂左

痴媽根

裝番咪得

可唔可以裝返落去

慢慢啪

呢個joint 好閪

可以 但好難 舊件又細 佢又要卡返入去

聽日到喇???

r哂頭 點解會係除左個粒野出黎

輕鬆解決

初上手係咁

廿週年

孤未send到貨通知 fb問先

等睇再中qc伏

你趕住救火咩 ？

屌奶聲

為左佢先入parado

無入

屌奶聲 預巴你都好似有

係呀

等緊佢同parado一齊做buddy

等睇你地屌

係buddy就應該入lvxx

地盤猛屌

然後下星期法爺

好難整 有無心得

銀牙

用下砌模型技術

啊屌仲有社長真人
找數月好漫長

一定要入

法爺

月尾好忙

不得了

SHF拉打特攝綜合POST677 怒屌笨大